而家疫情好轉，仲多唔多人work from home?

而家疫情好轉，仲多唔多人work from home?你地公司要你返工未

老闆比我wfh , 仲鬼返去咩

星期一開始要返公司

你做邊行

IT有得remote返公司，交到功課咪得。

邊行

WFH多幾耐

直至另行通知

日日都WFH
我唔喺無工做嫁

邊行？

咁WFH多唔多用zoom/ meet/team開會？

我fd 正職WFH, 返緊另一份full time

有朋友公司想變做以後都WFH

二月開始到衣家 睇怕今年都唔洗返公司
最好以後彈性可獎淨係返兩三日office

返咗一個星期啦屌

良心公司

你以為...
佢話仲忙過返office
冇左係office既限制 可以成日係office hr以外同其他國家開zoom meeting

真係好仆街，所以最好辦法係一星期有1~2日可以wfh

經常開會

你WFH即使蛇王你老細都唔知吧

六月疫情好轉都WFH?

開會冇得蛇
平時又要交野 蛇就交唔切